
                      Infantil. Pero sin la gracia de las viejas aventuras de Simbad. Para el público que babea por los videojuegos, los que JAMÁS   leerán  un domingo por la tarde una buena novela de aventuras como Tarzan de los Monos, supongo que esto es más de lo mismo. Pero es una película estúpida para estúpidos. No he visto ninguna de la saga de El Señor de los Anillos. A los fanáticos de Tolkien les pregunto. ¿Está basura se pone a su nivel? Tendre que ver la primera parte pero como sea así, arreglados vamos.
        
            